已婚既巴絲請入

是咁的，小弟同女友拍左三年拖，分左兩三次手。
想問下你地最後係一齊左定分手？

婚左婚，夫妻不嬲床頭打架床尾和
分手，唔夾就係唔夾，到最後都係分手

1

2

3

你冇j 就咪撚娶人啦
不可不戒

分手期間佢有冇第2個?
你咁都接受到比人屌完又返黎?

認真post

無第二個

乜撚嘢post來
結唔結婚分唔分手都要啲所謂過來人教
戇撚鳩鳩

4